點解晚晚一瞓底永遠都諗住佢 (2)

一直都有留意

有㗎，之前果post爆咗，你話會開新post

咁唔起底就搵唔到
因為我發現你哋通常用“不推文回覆”

已經不推到慣咗手勢 要推嘅時候又㩒錯

因為你哋，我都習慣咗不推文

好事黎我哋呢啲廢po洗乜推

我都係，留最多cm係呢個post

女仔鍾意男仔可以秒回wts，想問你哋有咩睇法？

應該唔關男女事嘅 我諗通常是乎你對對方有幾渴求

有啲道理...每個人都有私人空間，可以理解。多謝巴打嘅意見

不過從而可以睇得出啲嘢會唔會講多咗

我沉船？

唔知佢係咪成日都係咁

最近係，覆慢咗...之前都會秒回

可能真係有嘢做？唔知 好難講 問吓佢囉

咁巴打有冇玩FF7 remake？想買

冇sor我見啲fd玩得好似幾開心
想買咪買最中意叫人買嘢
其實睇你有幾想玩嘅啫早買早享受 遲買平兩舊
覺得自己打嘅機好似冇乜人玩

有冇打cs

冇多數玩單機game 之前玩pubg落地就係咁死

原樓主入返黎lm先

前排有個絲打同我講 話覺得我段關係唔係因為第3者而結束覺得好可惜 所以我膽粗粗再去試下挽留 我問佢仲有無機會返黎我身邊 換黎佢好冷淡既一個字 冇

可惜又點 我都好想搵返佢 但自己清楚冇機會亦冇意義 都係無謂打擾人

不公開仲多view啲咩事

我post左陣發現啲字真係好細 所以就再整過

我睇完嘅感覺係同上條片差唔多sor

我我係指再上次嗰條

見到巴打喺女神老細個故

搞掂

睇完有咩感覺

啱先睇多次先發現點解畫面咁黃 仲以為關夜晚開咗藍光事
國歌唔使講只有利 唔會弊多於利
最尾真係唉 真係我覺得自己係零

小怪
就係覺得自己咩都做唔到

睇黎唔可以1日完成條片

錄音錄到我人都癲 Ng左百幾次 心很累

唔洗心急會等你的

其實個post係咪得返我同你

呢個問題幾好

絲打同埋 大聲啲去左邊

厭你個吹水po太廢走咗

唔係既
兩位出返黎啦

巴打生日快樂

多謝

講笑

絲打出左黎

見你召喚佢咪蒲吓頭

絲打一直mon 緊post